想搞個tg group

有冇人想識fd子=.-

我 要認識我嗎

好啊

Yeah

黎

有冇女

死mk